3 號水砲車出緊嚟

（轉發） 15:48 入大欖出九龍

有幾多架咖

美軍會準備油漆彈。

推